屌你老母 五毛facebook

公開組織五毛洗人地版都唔係仇恨言論 冇違反守則
五毛平台果然名不虛傳

朱閪伯格不嬲奶共